民主黨最成功係唔係劉江華

三十幾萬一個月仲有一大堆福利

敗選比人串點知做局長復活

垃圾桶一年買一層樓

羅致光
張炳良都有

睇下垃圾桶有冇得再上一層樓做司長囉

最成功應該係張炳良
劉江華俾人屌咁多年, 有血有淚, 都有叫付少少代價

直屌政務司
然後又咩人大再開埋公司

日久見楊森

講呀 你比連登仔
30萬一個月做打手唔準上連登
有幾多人唔要offer?

連登仔個個都好有骨氣用錢收買唔到架

張建宗個仆街做到政務司

個7婆周圍做門口狗果陣署理市長添